爆眼少女與埃及神話

失去蛋蛋

幫港共爆春袋

用嚟印旗！做文宣！
connect埋埃及！

姐係支持大家錫佢春袋

荷魯斯之眼可以睇到一切既真相，可以戰勝邪惡分辨善惡。有人話光明會中間隻眼就係荷魯斯之眼

光明會

何韻詩 加 佢唱首歌

火埃

推呀

唔好亂玩埃及神明
之前4chan就係玩玩下啲memes發現成日講嘅kek就係埃及一個黎明之神，仲要係青蛙頭，同Pepe一樣
衍生出嚟嘅meme magic好難控制，所以唔識唔好亂connect埃及啲esoteric/occult嘢

埃及神話we connect

重點

不過Horus喺埃及神話嘅角色基本上係正義嘅化身，隻眼都係埃及人嘅守護符。
呢個情況用佢唔算亂玩啦。

咁又係
Horus真係100%正義
盡情啦咁，應該冇壞嘅

烏沙斯之眼

不過Horus爆果隻係左眼

Push